eodem dato.
Et Ado Melkson ei olla mitte sedda mõistust 15 Aprist c. Nr 43 täitnud,
Arwati kõige häledega: et Ado Melkson maksab 1 Rub. õb. tänna 8. päwa sees walla ladiko trahwi ja peab se mõistus sub Nr 43 kohhe täitma, se on tüdriku palk 2 R 81 kop. wälja maksma.
Selle otsega ollid rahhul.
